睇返轉頭，你仲係咪支持兩年前年初一旺角暴動？

一定支持

支持

無謂掩掩樣樣
左膠依家都恨錯難返

係示威唔係暴動

點解唔支持
又唔是我坐監

精人出口笨人出手

騷亂都未係啦，暴動？

係「香港人」嘅都支持啦

唔支持會係啲咩人？

「呢班廢青又搞搞震啦！想當年我捱得仲辛苦啦！宜家少少野就發爛咋！正一死廢青！」

「禾地祖國巧繁容架！呢班屎爆徒勁陽妖亂歪大嘅祖國！全部殺曬佢地就啱啦！」

只有呢兩種人

Hello 死五毛 Dewi👿

支持

但非常同情入左去坐嗰D

以上五毛

1.）毛澤東
2.）侵B
3.）Dewi👿

再有一次，應該唔會再有人出

如果係928個日發生會點 原來咁就2年

又坐監又迫害，邊個會再出

係

支持
當時唔喺香港，見到咁情況但自己又無能為力有種講唔出傷感，自己又幫唔到佢地啲咩 ，見到被收監嘅人好唔開心
唯有寄望有能力嘅人可以幫到佢地，例如唔一定要金錢上幫助，可以幫下佢哋搵工，等佢哋唔怕冇出路，物質或情感上支援佢地嘅家人，探多啲佢地

五毛賤畜死全家

連登仔算吧
可憐義士真係衰過粗口
一面支持義工轉頭去成人台玩巨龍

本民前勇武派散晒

而家反而係最需要佢哋嘅時候，但偏偏佢哋就各散東西

依班人衰過泛民
日日網上推人去死
之後又恥笑人扮智者

殘體支那狗學人扮捉五毛

當日就趕人走

宜家想再請返佢地出黎都難

五毛入黎個post插左旗
玩法應該係話短條片好治癒

點會唔支持
呢班人做左好多人唔敢做嘅野

唔支持

成班有人工出,着晒制服, 又開槍 又拋磚 又拎晒盾

坐完監個d最惡，反正都比政府告到有罪底，再無包袱

全高登是軍師

想入黎睇gif
竟然冇

點解唔支持？

消耗民怨？

支持大家為香港未來犧牲，支持支持

有片